---
title: nodejs
date: 2021-02-09 21:18:22
permalink: /pages/8de702/
categories:
  - nodejs
tags:
  - 前端
  - nodejs
article: false
---
 Event Loop执行顺序

执行所有同步任务——清空微任务——执行下一个宏任务

// TODO 写一个JavaScript 可视化执行的页面



![image-20210305180441308](img/image-20210305180441308.png)

![image-20210305213255795](img/image-20210305213255795.png)



本地调试的node进程管理工具 nodemon



// commonJs

在js文件中，this指向 module.exports

在node交互模式中，this 指向 global



